六角恐龍

行過旺角地鋪唔見有

有無人知邊到有得買？

金魚街中間位有一檔大叔 長期有wo

有無詳細d嘅位置？

六角 ? 有手個隻?
有檔賣好撚大隻非賣品鱷龜 個檔好似有賣 透明膠盒裝住

依啲冷門野 唔係長有架 間唔時先有貨

九角龍/恐龍王會常見啲

自己養緊albino senegal bichir